如果這種模式在2022年也成立，那麼2020年的總統選舉結果可能就不是這些州黨派分歧的最佳晴雨表。 所有共和黨人的退休對2022年參議院地圖意味著什麼|Nathaniel Rakich (nathaniel.rakich@fivethirtyeight.com) | 2021年1月25日|FiveThirtyEight 
 讓我們先說裡弗斯肯定是名人堂的話題之一，尤其是他是一個普通的晴雨表。 抱歉，但菲利普·裡弗斯不是名人堂四分衛尼爾·格林伯格，2021年1月22日，華盛頓郵報 
 再加上地形圖，2000多個滑雪勝地的地圖，多個全球定位系統，一個指南針，一個氣壓計和一個陀螺儀，你就可以去任何地方了。 追蹤你的健康狀況的最佳工具|PopSci商業團隊| 2021年1月19日|大眾科學 
 恆生指數成立於1969年，是香港股市的晴雨表，由香港規模最大、流動性最強的公司組成。 香港恆生指數正趕上中國所有的faang指數 
 總之，這款手錶使用它的傳感器——晴雨表、加速計和gps——來確定你在做什麼活動。 這款新的健身手錶可以告訴你什麼時候你換了活動Rob Verger, 2020年11月17日 
 現在，你的很多電影都拍得很好，我認為這是成功的晴雨表。 茱莉亞·劉易斯談好萊塢，為什麼MSM討厭山達基教，和喬治·克魯尼打飛機 
 換句話說，美國演員工會獎是奧斯卡得主的晴雨表。 美國演員工會獎最佳演講，以及他們對奧斯卡的意義|凱文·法倫| 2014年1月19日|每日野獸 
 GDP報告是最廣泛的經濟表現晴雨表。 GDP的誤用和意義羅伯特·夏皮羅2013年4月27日|每日野獸 
 道瓊斯指數和標準普爾500指數這樣的股市指數可能不是國民幸福的最佳晴雨表。 華爾街上揚:道瓊斯指數和標準普爾500指數週二創下新高丹尼爾·格羅斯2013年3月5日 
 這是衡量整篇文章是否值得重視的晴雨表。 嚴肅看待法耶德|侯賽因·伊比什| 2012年12月31日|每日野獸 
 難道雨壓表在暴風雨前突然下降的原因在某種程度上與這個相似嗎? 註釋與查詢，177號，1853年3月19日|各種各樣 
 我發現它在任何情況下都非常明智，而且常常比晴雨表更快地預測風向的變化。 澳大利亞熱帶和西部海岸調查敘述[卷二中]|菲利普·帕克·金 
 寫字檯上方是一個晴雨表和一面擋風玻璃，左邊有一個舒適的角落，一直延伸到壁爐。 皮姆利科博士|威廉·勒·奎克斯 
 天氣很冷，雖然溫度計在56度，晴雨表29-08; 一個很重的浪。 巴西航海日記|瑪麗亞·格雷厄姆 
 比賽定在1點30分，中午過後不久，所有的工作人員都在小心地檢修他們的裝備，研究著氣壓計。 遊艇第2卷|各種各樣。